有無人覺得林鄭今次記者會好撚輕鬆咁既樣

好似無反送中個排咁撚緊張
今日好囂張咁 交功課蒲頭
佢係咪坐定粒六

我都覺佢容光煥發左

等睇比記者屌啦

照稿讀

係瑞士happy完

可能換左人

運動已經散場，個個都求佢封關。

點解佢仲有心情去完瑞士開會之後
Stay幾日 ，又shopping又滑雪又食buffet

十足十啲遞咗信等last day嘅人

之前反送中係佢錯,比小熊維尼屌到仆街咪日晒2面
今鋪係支那錯,777幫手向全世界播毒立大功咪囂張

死人樣仲係咁撚閪

你咁care佢做乜撚

why not

兩個仔英國人

香港有咩事佢同林生實有得走先

你怯針嘛，佢冇怯過喎

因為肺炎係人口政策

咪一樣咁柒

民意翻盤！

唔緊要, 到佢中招都繼續輕鬆就得㗎喇

樓主pin this

買左一打瑞士山區肺嘛咪唔驚咯

唔撚係佢去救緊係輕鬆啦屌

女人面色好
通常食左腸

真正 攬炒派

打完 羊胎素 返嚟？